[I/A] Mitrasphere (XX) 撚都唔信而家無人玩

新手唔好怕麻煩 唔該睇睇

日文名: ミトラスフィア

大量聲優坐陣

男女聲優合共20幾位慢慢J
連龍珠婆婆都有參與其中

回合制, 自定造型, 每職業8種武器 加 5防具

大量動作同叫聲可以係地圖亂用

5種職業

劍術士: 單體物理最強
護術士: 坦得落BUFF又可自己補自己
聖導士: 補師冇咩好講啦, 最緊要有得蘇生
弓術士: 群攻技, 支援, 大大力BUFF
魔導士: 大大力魔師, 群技

介紹片:

[quote]Q&A
Q:首抽抽咩好, 點抽好?
A: 評價網 -

8月14號開始, 一開波送石夠你70連 (4星機率 10%) 暫時4星最頂, 冇5星

Step1 - 免費10連, 魔具嚟, 咩職都用得
劍/魔最好有呢舊野 下一擊100%爆擊
坦就呢舊 群體吸仇恨 / 回血

Step2 - 250石10連保底1件4*武: (同光武POOL一樣,但光POOL冇保底)
抽全職武器果個POOL, 如果玩死一職, 最好一下就抽中自己職煌武

Step3 - 250石10連保底1件4*武:
當你抽完全職POOL, 抽到你想要嘅武, 就ALL IN職業限定POOL 到你抽到理想為止

Step4 - 水pool 每日1石10連

or

唔好煩 All in 自己職, 一樣有機會出煌武, 靚就開, 唔識就睇#3, 覺得自己好蠢 睇極都唔識先問人啦

Q: 又係ON9要突武game, 玩嚟做乜?
A: 每把武可以突5次, 4星食2,3(20%)星都得, 絕對唔似其他game 咁on9要焗你食相同星

Q: 有冇PVP 同公會?
A: 冇, 共鬥為主, 可以開房組隊一齊打任, 或者抱課長大腿farm裝過關

Q: 除左抽仲點拎其他裝?
A: 打主線, 活動, 會送4星勁裝 (現時建議谷戰力打活動狼王, 獎品豐富, 包括4星防具 突滿會係現時最強防具 - 數值偏向物魔防, 想魔攻高不適用)
遲下仲有更多時裝活動, 大量時裝俾你改造型

Q: 武器係咪要升技嫁?
A: 要, 但唔洗抽相同武, 可以分解冇用武黎升技
PS: 抽到最勁果把野記得放第一個武器位, 因為主線會有得免費升技1次

Q: 一開波係劍士, 係咪可以轉職?
A: 可以隨時轉, 想玩咩就玩咩, 唔洗升技升能力

Q: 造型係咪SET死?
A: 唔係, 可以隨時更改配搭, 幫囡囡換衫

Q: 一開GAME要揀男女同改名, 之後有冇得改先?
A: 可以, 男女24小時換1次
名可以重用,但要改就要課金石(100)先改到

Q: 造型好似唔係幾夠洗喎?
A: 唔止, 隻game有探索功能, 每1個鐘探1次, 最多儲5次, 執地圖閃閃下嘅(可以用石加上限或回滿)
探索可以拎到唔同嘅珍珠去換石,強化資源,勁裝,同埋頭髮造型

上圖為取自kekeke某位人兄嘅探索結果, 魔具能力 - 魔攻特大UP

Q: 講左咁耐, 點引繼呀?
A: 請注意 ios同an 互轉可能會冇晒免費石

圖片由 darksze巴打提供

Q: 強化關點入呀??
A:強化關卡時間表 紅豆 - 武器專用
每場最高22xx粒豆 打足一粒鐘約10幾萬
（）內時間是日本時間，（）外時間是台灣/香港時間
請注意必須要轉日本時間
請注意必須要轉日本時間
請注意必須要轉日本時間
所以說3次

時段以下：

第一段時間06:00am(07:00am)
第二段時間11:00am(12:00pm)
第三段時間07:00pm(08:00pm)
第四段時間09:30pm(10:30pm）

如果沒轉日本時間遊戲內6:00am,11:00am,07:00pm,09:30pm不會有強化關卡出現，但會7:00am,12:00pm,08:00pm,10:30pm出現但進入關卡時會說關卡已經完結
From baha
鳴謝 烏蛟騰巴打

藍豆 - 防具專用
曜日上級每場約1000粒左右

綠豆 - 裝飾專用
故事地圖 見到有共闘100%就入去打, 付場每人送你100粒豆, 共400左右

Q: 有冇3星勁防具?
A:

職業防具請係自己職業POOL 抽先最易
坦必要裝備:
配龍人回升, 全隊物傷少30% 可連50%果把一齊使用 最多減少80%物傷, 60%魔傷
被回復多20%, 80%血以上傷害2倍, 配煌武出自補一流
吸仇恨 +5000果把優先 其次800% 暫時是但一把都夠 2把有齊最穩定
BUFF攻30% 攻大 唔錯選擇 物理扣多30% 用前注意
物魔傷-50% 好重要
回自己血(極大) 多一重保護, 一流
各位玩坦嘅朋友, 請捉緊時間打齊活動狼BOSS套裝(最好突滿埋啦,多餘嘅用黎分解升技) HP特大UP, 比職業防具(物防特大UP)易有, 突滿數值更勁

補必要裝備:
全隊補血加低機率蘇生 (龍人時100%蘇生)
單補同蘇生, 有1-2把就好
唯一大大力全體傷害, 有把就最好啦
回復力UP 補血更穩定
全補, 有1,2把就可以輕鬆好多
補套 回復力特大up 好難抽 唔好勉強

魔必要裝備
出招好型 全體特大傷再加10%攻
全體大傷&20%魔傷up 有2把就正(光+水), 個人認為3把全體傷已經夠皮
龍人量大提升 1-2把
單體特大傷仲要回血 2把最好啦
提升30%魔傷 25秒
每件魔攻特大 好難抽 唔好勉強

由於太多人問劍職冇咩人理 我就出埋俾你地參考啦
極大攻 比特大更大
特大攻 最正有2把
攻少 但下一擊多200%傷 迅間傷害爆發 背水劍 使用後受傷害量多25%
當擊中, 敵被物理扣多30%
劍聖套裝 暫時最型 效果強勁 好想要 好難抽 唔好勉強

弓手們對唔住, 小弟暫時唔係好熟弓武, 所以請再三忍耐下等其他高手出招
新手就參考下啦 高手就指教下